民陣下星期可唔可以搞返次九龍大遊行

和你塞 港鐵商場呢啲可以梅花間竹咁搞
或者星期六塞 星期日遊行
可能你會屌我集中一區好難走 會搞到好多手足比人拉
但你確定分散18區就會少啲人被人拉
睇返數字 其實都有唔少人比人拉
我建議10月19日/10月20日是但一日 搞返一次九龍大遊行
九龍區比較大 多路走 易散水 減低港島困獸鬥既風險
睇下今個星期啲活動 真係好鬆散 好多人會覺得個啲活動唔洗咁多人而唔出
我地以家好需要一場活動團結返二百萬人團火 好似818咁
希望民陣可以幫手入紙申請
你當我畫面撚又好咩都好 我覺得遊行一定要繼續搞 下下靠十八區開花只會越來越少人出 最後不了了之

日日都有戴 不過見好多人都冇戴

幫我推!!!

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

幫我推!!!
不要說"成條街得我一個帶"
試著說"成條街唔止你一個帶"

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

推到民陣出嚟呀

推